全香港人都一定聽過嘅聖經

馬太福音第27章

這時候
賣耶穌的猶大
看見耶穌已經定了罪
就後悔......

Ok丫 過得去丫

打牌呀